(有圖)影響你的選擇

你哋會唔會因為呢個百分比影響咗禁入去？

我本人會！

有啲口味奇怪都會高%

過70%先睇

見過偽娘會過70%